差唔多時候換水撥

大家去開邊度買水撥?
用開邊隻牌子? 咩牌子比較好?

通常壽命係幾耐

我用3m無骨

推薦偈油城換，平靚正

Ching識嘢，樓主係咪同行先？

真心推介，就到雨季，一於齊齊組隊去偈油城換水撥

上個禮拜自己換左呢對
加埋$296

有冇人可以報下油站同偈油城咩價

上次落旺角啲汽車用品店一對bosch差唔多要$400

乜Bosch 要咁貴架咩？

Bosch 淘寶買啦

淘寶攪撚掂

屌你老母淘寶買一送二

俾啲骨氣啦

油店

水潑有咩損壞要換 ？
因為我揸過幾架車都未試過換
又好似無咩問題出現

淨係換過膠 骨係搞咩先要換

d 膠會硬化 再撥就跳有聲 淘寶買咩size 都齊

鬼油城

藍店+黑店? 我唔知. 自己睇.

淘寶唔係會左右反轉咗咩

我架車7年未換過，撥水如果起印，就用萬潔寧玻璃水，搞掂晒。

自己經驗，不喜勿插

如果泊室外，3年要換
D膠會老化，用時會有「刮」聲

淘仔廿幾蚊對年年換

我用冇骨水撥，淘寶會唔啱左右

今日全日都係咁睇鬼油城個個係咁抽水